Princess Connect Re:Dive! [69] sonet爸爸送大禮，想入坑就趁而家

日版公式web

Twitter

Radio

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上，搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

無羽 - Rank(R14-4)推薦表(2019/12/13) & 花名對應:

Q&A

Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉？
A: 買ac依然係真步,
破曉因為唔齊限,打公會戰你會想死,
美食因為好多課金大佬,重課你都追唔到

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
優衣(新年)
靜流(情人節)
咲戀(泳裝)

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

首抽／買AC推薦

封面推薦
台服
泳裝飯團

新年優衣

情人姐姐

日服
水著爆弓

水著老師

-e個po有個傳說，搶1001開po同老婆示愛，就會中限-
老婆示愛區

留名

啱啱入坑 咁樣可以嗎

FGO歪到仆街 唔想做人了

see #1

話說q&a 洗唔洗介紹翻好友系統
等d 新手唔洗on99咁慢慢推圖

新post

覆番岩岩個巴打，我已經開始後悔升咁多隻R14

你整一個
我置頂

睇咗 但係巴打們話最好有齊 所以想睇下個squad收唔收貨

有冇考慮買個多限角石頭帳嚟玩？
好嘅初始帳係好嘅開始

冇上面嗰幾隻好難玩 如果自己唔介意 就咁玩都冇問題

而家平到 幾十人仔3服齊人權限

好平
一隻保底4千hkd，真心建議新手買隻多限角初始帳嚟玩

一服老玩家嘅誠心提議

依家有好友 前期推圖無咁辛苦

新手留名

好友系統介紹:

懶人包: 新手可以直接抱大腿推圖

真步服第5戰隊 仲話新手

但冇記錯好友只可以借唔高過自己30lv ？

係

咁新手想抱大腿都係有困難

你有無試過先?
因為我聽人講係無限制lv但限次數

我最近日日推圖你話呢
另外係每一場比5萬仲要CD6小時定12小時

頭先走去查WIKI
真係限30LV我加咗唔少7X~9XLV既
完全無機會賺MANA

剛剛借姆咪照卡20-14

你咩隊咩LV咩RANK先
唔係話借角就唔會卡既

87lv

一服好難見到呢d
基本上神仙打交

一服 20-14 見到最低通關3星 係 全R11up 3星 有專 100lv+
黑騎 姆咪 女帝 酒鬼 聖千

推圖用豪華隊全auto

而家推圖老手基本上真係冇難度，
黑騎 望 月月 吉塔 姆咪 女帝 新年UE 用呢幾隻就可以推哂95%嘅圖

我真步去咗邊

幾時到我做海豹

智恩巴唔係第一日搞掂啦咩

冇 仲未出過彩

睇黎22號要抽到有

迴廊咁難既 全部151

有巴打話之後每個月都要打一次
做定心理準備

其實練度夠堆屍過應該都ok既 係想有功課抄 最好可以auto過晒3隊

巴哈有人分享隊伍
wave 2 3 最好可以用法隊搞掂羊同黑騎
呢兩隻超難打，尤其係黑騎

吹撚到可以用呢3隊贏到
用外掛都唔好咁用到咁出面啦屌

sonet爸比

尋日先過完280層打到想嘔今日先打埋上290

尋晚打完 今日可以掃啦

Gooooal

泳真步個池係去到30號？仲未中

係
不過泳裝送石去到22

唔齊

仲要未封頂

我wave2 + wave3 用8歲,泳黑,美里,妹法,布丁
打剩wave3最後一隻 timeout
星數係
4* 5* 5* 5* 5*
lv139

仲有機會

姐係點？ 冇泳爆

無泳爆得1000石 唔駛諗

有早知..個fd都係近期先話我知

冇抽就唔好諗咁多啦，唔一定賺㗎
泳爆我淨係抽必中3星同日日50+50鑽，最後都抽唔中就算，井一次泳爆就蝕大本

黎緊聖誕 新年

泳真步值得抽？諗住留石等泳媽同似似花

泳媽 ching 等一年?

泳媽完咗啦，復刻等下年

Pk 邊隻叫泳媽 唔記得抽左未

我要媽媽啊！

新手
出咗好多真步
但唔係泳真步
過多2日仲係唔中既話其實係咪應該自己抽埋落去?

原來好似抽左 見到隻咲戀 但佢又冇寫夏日

夏日先計

去到30號 唔使急 除非你要攞10000/45000石

等下年了

呢隻先係泳裝太太

呢隻係咪 見佢有泳裝

唔封頂都算 第一隊邊有可能過到ezr呀咪撚玩啦 啲隊亂尻咁黎 最後一隊用狗拳坦真係笑撚死

係了

但個名又冇寫

着泳裝就係夏日

但係上面話剩係送到去22號
即係之後要自己抽埋佢?
我石有限

送免費抽送到30號
22號係講緊特別活動儲齊一SET泳裝拎石
呢兩星期入坑既新手唔駛留意

22號係活動 要齊2019泳裝4隻 有10000石
免費10抽去到30號

呢個真係賭運 你有齊4隻19年泳裝+2隻活動 先至有10000石 全5星先有45000石
即是代表如果你抽既石泳爆 泳靈波用多過10000已經係唔抵 因為泳爆非必要 泳靈波有免費到30號 而如果不幸保底既話你仲要5星晒拎45000石先補返條數 但用左勁多母豬 真係你諗你

原來佢唔係問緊送石活動咩

抽得唔母5不如唔好抽

泳媽5星r9係咪真係得架

驚咩 我5星R14都硬上
3萬石緊要啲

邊一set 同埋有幾多石

5星r14都唔大問題佢ub慢一動真係影響唔大

係45000咩???我仲以為係3萬

要12隻泳限都5星先4萬5

12隻全限5星就算啦 邊個咁得閒升鈴莓呢D

最多咪公會戰D軸無得抄 唔出個刀咪得 pvp 5星應該仲有用

係咩 我記錯左齊6隻19就45000

15000

巴哈懶人包

泳媽5星同3星PVP都係要佢招技1, 好似冇乜分別

我A group其他都冇

其實我想問係送每日10連都唔中泳真步既話
應唔應該繼續抽埋落去?
之前泳媽同似似花+克xxxx 要2簡1
我決定d石留番比之後似似花+克xxxx
但係估唔到而家送咁多

想問下我而家應該將r10升哂r11先定係重點升某幾隻

似似花必抽
理論上克總緊要過泳真步 但係佢送左一半俾你唔抽埋佢又好似好傻豬
不過可以30號先再決定啦

優先升晒公會戰角先再搞pvp

想問下即係邊幾隻升到r13/14?
唔該巴打

有冇人想買1ser ac

挽留

又走個大老

泳真步母唔母5好?其他限都5星晒,仲有3000幾母豬

我母左

母左

母完其他重有三千
有咩所謂 鐘意邊隻母邊隻啦

似似花同萬八都要5星

邊隻係萬八？

萬聖8歲?

來了
果然要計一計吉時

叫cy baba出正版ok?

cybaba連膠都好少出

眾籌－私人檢控 民事禁制 對抗警暴 Private Prosecution and Civil Injunction against Police Brutality

萬8唔係buff角 留3星咩

聽日1000-1600又維修 今次仲唔係抽卡動畫?

隻GAME依家入坑遲唔遲
輕課玩唔玩到(一年課一兩次)

咁有命先做到世界冠軍既

買初始號唔會話遲既 基本上唔需要點樣大課 但個個月都要課月卡 而且唔止一種月卡

唔遲 仲過晒最恐怖既n連限
而家入3服買首抽幾十蚊就爽玩

3服唔課都得
唔太重競爭心就得

首抽要買咩角
我自己想要新年優衣(因為鐘意種田)
仲要D咩

咁課唔課呢啲好睇你咩要求既 hea玩有hea玩玩法 想勁又另一回事

如果要新年優衣就要買2服 3服未有 但你都可以等復刻
首抽首頁有寫 除左情姐都要有(而家要埋泳真步) 3服冇新年優衣

同埋千其唔好入一服

想入一服可以買帳

簡邊個好

全部冇矛衣未?

包埋好似冇

可以考慮買我個帳

12/20(五) 10:00 ~ 16:00進行停機維護
【更新】資料庫維護更新
親愛的騎士們 午安：

在此與各位說明，由於系統將進行資料庫維護更新。
遊戲伺服器將於12/20(五) 10:00 ~ 16:00進行停機維護。
造成不便之處還請玩家們見諒。

再次感謝玩家們的耐心等候與支持。

《超異域公主連結☆Reive》營運團隊 敬上

新手入坑 想問呢個號
練住 宮丁 矛依未 女帝 靜流 千歌推圖先岩唔岩？
定有更好既選擇

--------------------日服--------------------
PTT:

來源網址：

內容：
12/20
・聖誕伊利亞実装
星3出現率2倍
星3確定ガチャ開催
・1日1回無料10連開催決定
最大150連（應該也是20開始）

・30章追加
PLV上限148→151
・大師商店更新
追加2018聖誕節角色
・7天體力禮包限制Lv緩和
Lv上限-Lv20變為-Lv15

12/22:王都終末決戦

--------------------日服--------------------

--------------------日服--------------------

※此角色非限定角色。

【新キャラ追加告知】
明日12/20(金)に、★3イリヤ（クリスマス）(CV：#丹下桜 さん)が登場します！
また、イリヤ（クリスマス）の出現率がUPするピックアップガチャを開催予定！
イリヤ（クリスマス）は、ピックアップガチャ開催期間終了後も、プラチナガチャから出現する場合があります。

#プリコネR

原網址：

「送禮物給那傢伙對妾身來說，
根本就只是輕而易舉的一件事......但是為什麼，
妾身會這麼緊張啦～！」

【魔法】位在前衛，以鮮血為代價來攻擊敵人的聖夜吸血鬼。
透過HP越低就越能夠提升傷害的技能，以及
能夠消耗HP的技能的組合，能夠發揮絕大的破壞力。

--------------------日服--------------------

要組自爆隊了

情人病嬌?

黑騎 矛衣未 女帝 泳凱留 真琴 安 美里

魔攻版

前排137物防

整返好友借角收唔到錢既bug咋

咁我練住呢6隻先

7隻 SOR

日服又送150連+3*加倍

同是cy既彈豬台有咩送

送你一刀nerf武器

真人版佑樹

有免費抽可以玩返了

唔玩送俾我

不了，個帳算歐
非既就送

我好非 露娜又冇萬聖鏡華又冇
不過已經儲左一井等新年

限我得幾隻係冇

繼續訓唔好醒

屌你

有無三服連登戰隊唔介意收新手

咁我要呢個
唔該唒巴打

望 泳朋 予 女帝 泳媽

手動都係80%血

有無巴打可以借角色比我依個新手推圖
ID : 981 927 672

你要講埋你邊個伺服器

真步王國

聖誕伊莉亞居然係前衛角色
又防低又自殘企位又前，同情人惠理子一樣變半倉管？

唔同服幫唔到你
同埋提醒番 借角只可以借唔高過自身30lv嘅角色

我得19LV 應該無人咁低LV
咁我自己加油升下先
唔該晒巴打

#1 有fd list 自己加人
睇吓有無人同你等差<=30 可以借比你

好的

1ser 賣帳 (冇新年日和&水女仆)

好好笑

戰隊除左頭3名 前20 我大部份都識 只要你有心學 入去前20 1個月左右 應該會識點打軸

背水一拳超人

原版兩招技都係自殘咪又係拎佢做担角抽返黎既應該廢極有限
ub我估應該都係吸血技

加左你 我97

多謝巴打
我會快D升高LV啲配合你

其實你升到50lv再去加野生好友借80lv矛未衣就得

70EX明明次次差4-5萬血先打得贏
Sl左N次突然2隊贏左

其實係咪應該多用掃蕩卷打最高既3星關卡刷LV先 ?

有冇巴打日服可以借黎打6星碎

依家N2
你應該狂推主線
1星都冇所謂
推唔到就升LV升RK
另外你應該去search 50LV左右既野生好友
有圖過唔到就借人地角過
通常前期隻坦唔死就過到關
去到24號中午前/23號就沖入活動關清關拎角拎石

加埋 我88

加左

我唔洗啦 大佬ac玩唔起
留返係前100做小薯算

lv 唔代表d 咩既，我137 lv, d 角咪又係未練好

Cls 利申唔是我

我都見到有人10連6彩

150萬戰 咁都捨得棄

巴打如果玩到累不如去休閒公會hea下

727192223
我133lv

821267913
我93可唔可以++

Add咗

終於有朋友

而家得好友有限等？
之前唔係改晒咩sosad

10:00-16:00維護
要背刺既就留意下時間
唔理PVP既就直接消完體等開機

屌 未打曬競技場

試試下發覺用普通UE好似可以counter泳狗防守隊

detail?

因為你50前好少會卡關
咁到時借人地80lv角

我意思係而家仲有限借30呢樣野咩
因為我記得好耐之前改左取消借角等級上限

個免費抽中左聖誕千花

日服?

我記得係台服都改左 應該都有半年前既事？

好感動 今日免費10連出咗鏡華

本身淨係可以借自己lv或以下嘅角
改左做可以借最多高自己30lv嘅角

你就好啦

我免費咁多日， 一隻3星都未中過

岩岩睇到了 誤會左😂
柒左

唔使灰心，仲有10日

歐洲人

唔記得抽 而家係咪轉左伊利亞池

唔知而家轉定兩點轉

2點

轉伊莉亞池？

日服聖誕ezr

岩岩入好錢淘ac
但佢維護緊

仲未研究好 暫時贏到泳女僕+泳狗防守隊

（○′∀‵）ノ♡（○′∀‵）ノ♡（○′∀‵）ノ♡

dllm又吉塔 做左逃兵啦

起碼有28
今日十連又係19

今日問佢唔應我

最後買左個咁樣
等開SER

如果早幾日入坑就好 miss左泳狗

屌日版50抽2彩
仲要重複

無限定都抽?

3星兩倍想補下坑

有成15日咁快用自己石抽

想追22號結算?

日服喎

ar sor 自膠

黎緊有炸彈人補返

留石抽新既新年/補新年ue好過

未買季卡既可以有折

開ser未

依家送免費10連,每朝如果早醒會抽完再dum低手機繼續瞓

+19 加一

4金

準時開服
呢排搜內都好好

有骨

佢之前成日都唔準時開服，呢排真係有改善，唔知係咪怕捱過連限嘅玩家流失

有冇人有練 美冬 真陽 女僕 呢3隻？
有冇邊隻真係有用？

美冬
升上3星睇劇情 用泳美冬

泳美冬已經練咗

已經將普通美冬同真陽已經升到5星 但仲係Rank1，想知有冇機會上場，洗唔洗練？定係真係倉管中嘅倉管？

母定本身有碎?

真陽WHO?

牛女

泳美冬係復刻黎 真陽普通美冬H關有碎刷

難得有得刷碎片上5星，所以平時會刷

升都升佩可&可蘿
下個月開6星

大家都唔記得佢真名

一早刷完5星140啦 準備刷鈴鐺同美冬

說好的輕鬆公子

auto咪輕鬆 理佢幾多秒

前排公會

6星要多50碎
如果都刷埋咪升下真陽,美冬等開6星

已經刷好咗下個月3個6星嘅碎片，如果6星珠寶都有得刷我想即刻刷埋

飯團可可刷左 仲要刷羊 公會戰幣儲起要買多50老師

睇嚟前排同中段公會分數差距又大咗

開6星最低條件係咪 R7 開專 就ok ？

老師仲未5星，睇嚟老師開6星我都先剛好5星
戰隊幣角色開6星真係好煩，希望佢下隻開6星唔係戰隊幣角色 (除真琴)

好似唔使

有冇人忍痛幫泳美冬4星連專

開哂4箱+花咗20女神石 而家3星 30專 100碎片
活動完仲未上到4星再補女神石

如果唔洗
咁我連升R7 裝備都想省番佢

2019/12/22(日) 15:00 ～ 2019/12/30(月) 14:59
活動開始後第一次進入活動頁面可以獲得挑戰次數【6】次
每2小時會獲得【1】次挑戰次數
最多可以扣著【10】次（上限）

每場可獲得
・マナ×750000
・EXPポーション×5
・精錬結晶×10
・スキップチケット×1
・装備の設計図、欠片のいずれか1種類×3

完全討伐報酬（有4隻）
各ボスモンスターにおける、1体完全討伐につき獲得できる「完全討伐報酬」の内容は下
記のとおりです。

又6000石

希望台版快啲到果個時候，然後大家齊賺寶石

其實想知泳美冬定位係乜

Pvp打手 同美美一樣

打pvp用，但據聞日版有一次公會戰會用到 不過台版同日版唔同，到時泳美冬有冇機會上場打公會戰都係未知之數

泳美冬幾好用，殺對面中場

我知係pvp 但唔知佢有咩用 係aoe打中衛?

入場就可以直接秒44花

UB係單體，但小招打中衛，範圍都ok
佢配美美 一齊打對面 好爽

而家pvp好似都唔用44花啦 好似都係用萬聖炸彈 6星妹弓 黑貓個啲?

打泳狗用唔用得著

我估6星開放前都有用，而且可能3v3都有機會用到掛

其實22個活動係點樣

我試過
空花 美美 泳美冬(3星30專) 深月 鏡華
打贏對面
羊 狗(4星) 松鼠 深月 小雪

不過應該係靠運氣 我隻美美跳咗去對面隊跳唔番嚟，然後泳狗UB淨係打去美美果邊，冇打嚟我果邊

狗太易打, 霞隊100%泳狗贏
霞,美里,眼球,星法,泳黑

想問 初音 R14 定 13 ？

r14
高攻高爆

但初音 R13 升 R14 TP上升 -2
值得為高攻高爆放棄果 TP上升 -2 ？？

初音同七七香我都卡係R13，唔知上唔上R14好

其實pvp向嘅tp相關數値基本上都唔重要(除左萬美)
pvp會睇嘅多數係攻爆 體質 命中

初音呢類靠小技能速攻秒人嘅，會戰絕緣嘅睇攻爆就得
七七因為佢傷害技亂瞄，主要作用係降防嘅就跟番會戰需求

唔該巴打解惑，咁我都將初音升R14，而七七香留係R13先

新手推圖應該主升邊幾隻
去到4章開始唔夠打

(物)春田(不升星) 黑騎 女帝 矛衣(母5星) 真琴
(法)春田(不升星) 安 泳真步 泳黑(母5星) 黑騎/空花

日服我都要推一下圖 93lv仲係o係19圖

想問下有冇日服frd list

用法果隊即刻過到
唔買ac都唔知點過

我都唔記得當時我自建號點玩 好似得黑騎真琴中二咲戀 但又冇點卡關

日版惠理子仲係r13

可以主要練左克總 泳裝凱留 真琴 黑騎先
哩幾隻除咗推圖仲可以打戰隊戰

少左tp上升真係硬傷黎

算 應該好難賣 自己又課左金 母到4隻5星 等拎30000石

巴打，個帳咁好唔好賣啦，如果玩到累咪留番係休閒公會慢慢玩下

聶寶

日版D初心者個個爆晒

開分身刷得唔得

已經喺新LIHKG休閒緊
過兩個月等你入埋黎休閒

好

好想快啲抽似似花
公會戰又打8日，希望快啲跟上日版打6日

dislike

disliked

ADDED

開唒d技就明顯好推左圖

新手lm

我都有睇
補哂洞仲要出2隻聖誕伊莉亞

cypapa

好多彈珠難民去左玩公子

福利差咁遠

公主除左太悶同成日出限但送太少石外
其實係cy除gbf外最好既驚

好耐之前開咗個台服帳 成日都唔見派嘢
係咪兩邊待遇唔同

Gbf都刷到好悶 不過都準備左6個ac抽轉盤

唔係一年派左6萬幾石咩 同埋成日送免費10抽

但太多限

限定又唔係一定要抽 re0兩隻廢野就慳左兩井石啦

老婆有分勁唔勁架咩

而家日服取消埋借角等級限制 我似似花加借6星黑貓可以爆機了

推到7章

G黎架咋

而家日版被借角係咪有得收瑪那？

有矛有ue開頭真係無腦過

有

想像唔到冇ue點玩

美里同普版ue都得既 不過要手動

Kiss kum

唔夠體用

thx

係咪應該買佢個體力月卡

係 個人覺得體力同探索雙倍7日都必買 體力唔用可以儲起備用 探索係水同mana一個主要來源 呢兩個唔買都好影響遊戲體驗

呢兩個？

前面係 後面探索睇你舍唔舍得 想平既就等探索雙倍既日子先買7日個個 我自己就買30日因為真係好缺mana同水

終於到我中

3隻都5星

all in jor
210抽先中

完

五星左隻矛依未
用哂啲母豬石
係咪冇錯

屌你屎忽 我+19

你冇做錯

佢要我45lv先開新章
都唔知升到幾時

聽日200轉盤我了

1月應該會抽另一隻冠

真那定晶會出?

真那男人應該係晶啦

咩都俾你抽曬

今晚四葉仲要輸埋

開始玩到有啲攰
如果想放AC應該去邊度放好
破曉AC 8隻泳裝限定有曬 係無抽RE0同差江戶尼諾未抽到
前3戰隊 過埋今個月啲石可以保埋似似花
泳裝5隻5星 仲有千幾母豬
好唔捨得 但又無乜動力玩落去
可能前3戰隊真係太攰

想問吓有冇邊隻真係可以派上用場？

最早期女仆有 依加 泳美冬會變趙雲 所以最起碼要3星

3服都攰

前3攰咪前50 auto囉

auto刀邊會攰

返工個陣出唔到刀
無得AUTO啦
堆到夜晚要等 有幾晚兩點先出曬啲刀
眼訓到仆街

幾時到台版出聖誕パドルパドル

auto刀就唔洗等人啦

3服應該50打後都好hea?
上個月個戰隊160幾仆街根本求其出+auto
有條友100幾lv有刀得10幾萬

2點真係太輕鬆 1服 依家都有人講緊睇日出

咁唔係人人都有齊3隊既

頭2日好似班幹部好似次次都打到5點

我做3刀仔算啦
冇咁長命

原來細鮑巴仲有玩

去左邊

佢話auto啲UB開咗落個王個無敵度
大家都係打足3刀就算鬼數

升完中二 狗拳 , 布丁 3星 開左專，
之後公主幣換初音？ 定繼續升布丁？

竟然唔係第一個升布丁先

要打公會戰呀

同你一樣不過我66抽先第一張彩

幾多彩唔緊要 佢緊要中想要果張

有3600秘石
係咪應該all in 矛衣未+克xx下個月頭抽)+似似花(一樣未有)or泳黑or其他?

做咩變咗
btw推圖到13就過唔到

留左又唔會自己增值
唔用留黎做咩

呢d全部都要5星,推唔到圖就升矛衣未先

連續3日

留隻比我仲未中

好，想補洞

咁多日都0彩 今日抽完免費嬲嬲地用1500抽一下 點知出重覆明明仲有好多隻3星未有

我都成堆洞仲補極都補唔到

+28
3星加倍無感

升唔升埋泳媽上5星拎30000石好一開波就升左rank14

其實5星都唔太影響

泳真之後就到似似花?

卡池未來視：

中間隔一個幾日嘅復刻池（黑騎）

啱啱發現44花卡池原來得4日

呢度個個第一日就抽到有

日版fes先會開咁短
台版上兩次都開2星期

第一日抽到有 洗乜怕

咁都好d 想每日雙單抽補次數 萬一又再保底

佢唔送免費十抽真係開幾多日都一樣

唔係嘅 如果卡池長d可以單抽多幾次 而且有多d時間回下氣 等抽萬八 呢次連限好傷

黎緊有3個池一定要抽到有 自己準備定900抽石/卷 女帝4月先出
有4個月時間

萬聖鏡華人權?

應該都係 重點係限定 過左就冇

等1年算得咩 我等多8年都照等

又唔係咁講 有幾多人玩唔夠一年就退坑

有無大數學家幫手計下升唔升泳媽同泳爆上5星換多20000石好
佢2019泳裝卡池全部5星就送30000石
齊2019泳裝卡池但唔限星就送10000

睇你本身有幾多母豬都同石

要睇你個帳養成點 不過黎緊好多復刻
復刻=獎勵池 如果你會抽 到時會有大量母豬
對我自己黎講會升5星

升唔到星唔會退坑 但唔夠石抽卡....

泳裝連限之後仲有10萬石剩

推到8章又卡左關

都唔知儲唔儲到

我日服抽唔到萬8

咁會唔會無所屬

本身都萬名公會

新手玩日版定台版好呀？

台～日服冇得買帳 進度又難追

8591買帳？仲有其他地方呀，謝謝

8591/淘 買初始首抽唔好買進度帳

Thanks 巴打

升多隻美里終於推得郁

44花池之後幾耐到佢地？新手44花個陣先啱啱好儲到一井姆咪又未有 唔知有冇時間儲呢幾隻

圖入面都打晒日期 台版都係順推

美里比普通優衣好用，以推圖嚟講
尤其係地城可以換，對新手都算友善

如果今日先抽到泳真步係咪連2隻限定泳角個1000石都冇?

鏡華唔係好覺一定要有
克就差破甲，仲未有公會戰可以試刀
唔好自己嚇自己先
暫時要1井姐

萬聖華法隊人權喎

請問3服有無戰隊收我

淘寶揾唔到有女帝嘅帳號.....

請問巴打們，以上呢個係咪ok?

屌你老母

又中聖誕伊

直接母上五星算

400蚊痴線咪買 而家帳號200都唔洗 破曉100鬆d

屌你屎忽

佢仲要唔齊限 呃錢到

76lv 31萬
我90都唔過20

淘寶唔齊限呀......有無推介邊隻一定要，我揾嗰幾隻買咗佢算啦，thanks 巴打

謝謝巴打

留意返 FES係跟返日版時間

上次FES應該係江空+女帝
日FES
4/30(二)12:00~ 5/7(二)14:59
日江空PU
5/7(二)15:00~ 5/14(二)14:59
台FES
9/2(一)16:00~ 9/9(一)15:59
台江空PU
9/9(一)16:00 ~ 9/17(二)15:59

所以如無意外就係得4日FES抽似似花

唔好限住我抽華哥

咪前3日fes 後面補10日倒普通精選池
加埋都係兩星期倒
換池pt會reset，客家人可以等後面多幾日先狗衝

似似花好似無精選池
不過日服9月尾開多1日似似花fes
識日文既巴打可以自己研究下

個個儲咗300抽，邊個忍到手唔第一日就抽返嚟 開4日同14日都冇分別

參考克媽 日版3日，台版3+9日
我相信$onet唔會放過呢個搵錢機會

日版係當時似似花池最後十幾分鐘server有問題，on唔到
所以後尾補翻日比人抽
台版會唔會跟住出bug同補償好難講

如果可以多幾日就好

上300，下270

唔好去8591 8591都係淘拎貨再加價

破曉都要咁貴?

送石又送到12萬幾

.gun

呢D咪得

第2個ok喎

第一個應該唔係泳朋

係WOR 咁應該買第2個 反正唔差在

新手想問下升完隻姆咪5星之後升邊隻好地下城第3關隻boss都唔夠打

泳黑貓

女帝

日版會戰25-30唔使跨年 sonet baba可唔可以跟下

雷姆係雞係公廁係肉便器

而家先得兩萬石
幾日後就要抽似似花 點算

台版都唔使跨年
只不過依然要打8日會戰而唔係6日
快啲轉6日會戰啦

仲有10日派石+公會獎勵

10日派1500?
黠解唔見有公告講既

佢分唔清台日

泳裝5星個堆石幾時派

做咩唔買呢個...

係，好多人根本等唔切

一樣嘅限但呢個貴啲

個個220 呢個199
另外呢個有15隻3星... 又有18000石...

差唔多啦 果個都17隻3星 一個有泳真步 一個泳真琴
雖然真步仲有免費抽 但未必真係抽到

一王咁多人打

防禦型冇人打
攻擊型大力到草泥馬都3,4刀砍死

萬幾回仲係99%

準備打防禦型打到叫春

到時台服分ser點玩 殺左2萬隻都係1%

每死一隻防禦型,多目標就死左十隻

98%

2萬4冇睇跳到2萬9
可能2萬5 1%
一個型態250-300萬隻

每日挑戰10回 4王仲要咁難打

2小時回一次,12回,不過要廢人mode早午晚mon住晒

左邊隻multi boss Illya+Ann 無雙
吸哂啲玩家集中圍毆一隻

靠你地了 我一刀算

呢到有冇公會收留

えるる一T殺攻擊
.gun

雙熊鎚

應該要nerf下d boss,我覺得唔夠時間打

求其搵左個戰隊入左

太大.. 點忍

改回氣需時好過，反正玩黎玩去輕取到既都係果班人

屌日版個event要推最新圖先打得
晏d打埋30圖先

台伏幾時似似花

日版係泳真步之後

放棄物理隊

用法隊終於一回VH

屌四隻怪會限你用咩角打
有成一半角都冇練

借

借一隻都冇用
我另外幾隻都係廢
等人幫手殺好過
殺左萬幾隻先扣得幾%

唔係任借同唔洗推圖都可以睇全劇情咩

原係係限借3隻

想問下點解pvp我隻矛依未早過人地果隻開劍 但係我會俾佢劈死先

人地可能爆擊

我開完劍 人地跟住開 但係我飛起轉落地果下係等埋人地果隻同步一齊出 跟住第2下向前劈果下就俾佢劈死左

拍片睇先知齋講太少資料

環境因素好多 可能係你隻姆咪中黑暗打miss 可以係食左降攻 可以係人地防高

結果我未開始每日12場900萬瑪娜
就噴左成億去升角,本末倒置

大佬

會戰前一日先退隊是咪掉得入台服黑單

係 咩ser

美食 2XX
好難收人

即刻入game睇睇以為我地公會

想問下日版有冇公會收人？

咩名 有冇抄低佢uid

上硬黑名單啦

冇呀 可能又爆死一個
打埋呢個月我都要睇睇退唔退了 做管理完全吃力不討好

做幹部都係M屬性 輕鬆玩算啦

係
做隊長同副隊又唔會多d 石

唔打得唔得

仲要每個月都有啲人出唔哂刀，
明明叫咗每日出正常三刀

有入活動已經有6000石獎勵 打死拎mana姐

Btw而家可以一隊借3隻角

隊長同副隊都係auto 成隊auto最好唔怕嘈交

借角使唔使mana

要完全擊殺先送石,不過殺唔晒實炎上局住送
但到時又有班特登練角打既會叫春

依家個event除左頭果隻守衛其餘果三隻全部95%以上好懷疑有冇可能係30號之前打得死...會唔會搞笑到未打到大佬已經完event

俾霸瞳贏咪可以re:re:dive囉
不過官方做下手腳要死快d唔難

屌我今日睇story專登揀錯選擇，個故事會變成重新loop多一次

可可蘿對話有d唔同

其實取消挑戰次數限制都得啦 mana又唔係賺得多

有無人覺得今次中三星率好高？

抽到今日都仲未中

隻5 王睇錯做奧獅爾

日版又0彩
2倍左係邊

0既2倍

到今日 第7次免費十抽都仲未抽到泳真步
我真係好L sad

仲有7日,慢慢啦

泳真步池開到聽日炸喎

卡池開到30號喎 無人島活動就到聽日

入黎等auto 刀

OIC
我柒左
希望大家都抽到泳真步

日服活動唔撚打
好彩冇話要每隻都殺死一次先有石

新手問一問
台服活動 完左之後隔幾耐先有另一個活動

每月一個新活動加一個復刻活動

一個活動 2個星期 ?

新活動15日 復刻一星期 好似係

3服有無人收我

今次隻4王咁撚on9既

免十咁耐終於有第4彩

手動囉

普攻打都反死哂

我法隊靠EMT加防過左
一係用多隻坦減傷

係咪法隊比鏡華爆死

平時又唔爆, 而家一爆咪爆死哂囉

台伏lau ming

日服event第二日（今晚）nerf boss/+次數/2小時cd>1小時

營運已跪

台服一二三服都打唔過就好笑

反應真係快
反觀WF...

我驚台伏一出，個boss條血唔識扣

一服唔夠人 二服練度唔夠 三服打過一半當佢贏

唔合服但係全世界一齊打同一條血技術上有冇可能

當然做到 計分形式咁扣王血咪得

1服人數應該多過2 3服加埋再double

依家仲係咩 一服冇新血好耐喎

多死屍姐 艦B同彈珠好多都回坑 因為有兔費抽

第6比人背刺到26
但係條友好似3點先打我落去

模擬戰呃鳩人嘅 4王試咗幾次auto都冇死人，正式打auto第一次開完盾就爆死咗3隻 而家暫停咗等人清

台服新手入坑係咪一定要買哂全限AC, 平平地買4限+石AC得唔得。

預算幾多?

新手入坑唔買ac 3服係咪升呢5隻先就岩？

我見有人仔99蚊包511+克總+新春優衣+黑騎+安+3萬石。

我預百鬆哦。

唔買AC都刷隻 純/真琴先開波啦

如果要新春優衣即係真步服
紅字要有 你搵d自選有埋泳凱留同泳咲戀應該差唔多價
但如果唔齊限建議揀3服破曉

我覺得打四天王都要有掃蕩券

你望500名個分就知 2 3服後面根本無乜人

齊你講嘅條件要250
諗緊出唔出手

我最後買個AC都差緊隻泳裝咲戀 其他都有
不過暫時玩落冇咩野
PVP玩兩日就千幾名
推圖卡住就升下LV
但可能我玩耐D就後悔冇

今次法隊係咪打3王？

我自建都冇後悔
除非你競爭心太重

真琴起手先地獄難度

冇真琴搵公會係地獄難度

3服路人會都500內
玩耐少少先諗下入前百啦

依家個計分器好似又壞左幾個鐘冇更新過

冇真琴同純會唔會好地獄

買得就唔好慳 自己諗親手抽一隻3*要幾多成本

玩2服

7日免費+似似花池希望歪到

我都係2服 但買個AC都係差咲戀冇
呢到李智恩巴打幫我搵

依家冇黑騎我又覺得冇乜野

好多人因為種田入2服

OK啦 輸出都算齊
前期用住布丁/空花先

我係老子
種田近年冇咁多JOB 想聽到有佢既新番都唔係咁易
見佢呢隻GAME個角色咁正就盡量玩玩

剛剛睇11月戰隊分數
100名先得22.7億
150名12.8億

初期升邊個先？

女帝 矛依未 泳凱留 鏡華

可惜姐姐企得前過矛衣未 唔係都可以坦住先

好撚肝喎d次數有無得積夠20先打

可以 唔使每個鐘打 好似公會戰咁一次過清20次都得

不過10石好小家 1日打晒先200

希望今日打到total100%血

有優依即係2服？ 新手入3服啦

另外買限個人建議買泳裝，然後挖石似似花池搏一次抽晒似似花矛依女帝

mana吸引d
但撞公會戰， 到台版個陣肝撚到傻都似

公會戰大部份時間都係等出刀 我覺得冇咩差
我通常凌晨2點後先出 之前咪打下4天王

主線應該夠推
如果會死就放多隻坦/新年UE落去

發覺日版好多人唔知唔使推晒圖 已經可以睇晒15章劇情打霸曈
基本1lv已經可以入去打

因為玩家討伐速度太慢
官方決定調整難度 增加討伐次數 還有獎勵

有玩家在底下回文說：
對不起 我們比營運預期的還弱

其實限制次數先大問題

夠疆唔限，一日同你秒晒4隻

歐洲人 50石 1隻3星
非洲人 4000hkd 一隻

mana係咪有上限最多999,999,999

未試過多過兩億

我尋晚遛夜由26章打到30，跟住上Twitter 睇到有人話唔洗打都得

有個制可以解放, 唔使推

我都係今日先知有呢個制
好似月頭先更新for新手打巴巴托斯

牙電都好似中左伏

係 不過有償無償好似分開計

打到30-14先見到

由1睇到15當新番咁睇一日睇唔睇得晒

難

到時台版唔知佢點調整

序章型d

DL都有排你down

其實四王點打，佢縮完龜殼 就一野爆死曬我

縮殻會吸傷反彈 其間唔好放ub/減防

冇放ub 都係死

改弱完突然冇晒挑戰性

20分鐘multi冇咗10萬

唔想出刀牙
一刀都未出

2個思路
一係加防
一係減(自己)傷

對唔住cy 是我們太弱了

你係咪入左我地會

我做花生友拎6000石算

咁懶點做騎空士

刷緊土連戰

多目標過唔過到今晚

霸瞳被b害

冇終七終九又冇風u

我垃圾

今晚先出 等抄作業

而家快到每打一場一分鐘死2萬隻

全借角一回殺

可唔可以還番d mana黎

等睇單挑

每場750000x20場算唔算還緊

可能會戰前就死晒

多目標倒水咁倒

同好友/公會互借互刷瑪那唔好咩

借角好似唔使瑪那 所以冇得收

以現時每一分鐘18000-20000計、應該22:30 multi 就壽終正寢

岩岩去完集會開game 諗住玩發現佢得番11%

第一次入頭五十嘅公會
有冇人可以解釋下咩叫卡刀

3%

1%

多目標:其實我比人插一劍就會死
物理防禦魔法:四天王最弱(ry

270萬

每秒大概500-750刀
一定係KMR偷打

rip

完全係接待プレイ

4柱神係琴日打唔到 之後今日改弱完 俾人當細怪咁刷

唔削就過唔到關啦

公連細蚊仔遊戲

有無二階功課 3刀都未出

同我一樣

煌靈出左幾條 皓子都出左5王auto刀

5王 妹法R12 打5王自動法刀會死
姐係迫我上R14

R13試下先囉

已經上咗R14

隨便出三刀就算 等合刀好哂時間

仲有5x刀未出 cls

John

5x刀 但仲有幾個鐘換日

啱啱先過4周 應該仲有50刀
希望下round有得出

巴打 兩點嚟緊啦喎
一刀都未出？

ching 是咪準備5點先瞓

爭1刀但綁5王

5王唔比面嘅話可能真係無得訓

傳說中 睇日出嘅公會
good luck

我都等緊最後一刀

跑咗2周出完尾刀+補償 終於訓得

10周1周目真係好on9尾刀多到傻

公會仲有16刀未出

復刻活動今日15:59就完
仲有頭目券剩低既就快手用完

瑪那缺到仆街完全入不敷支

淨係升公會角 我隻真步都未升 借人隻用

謝謝提醒

game都入唔到

呢個王啲王

仲有好多角未升 得返四千萬mana

新手都記得4點前入活動拎免費美冬 唔係就要等一年

我都係繼續朝夢想auto進發

唔會再有啦下話 復刻黎喎

復刻會再復刻掛 唔係冇泳狗果班新手點打pvp

絕版活動角精選池

無碎片升唔拎都無所謂啦

得3星仲諗緊母唔母

美冬好正喎

今日3階又唔知幾點先瞓得
打埋今個月去前150 hea 打算

暫時4星覺得勉強夠硬，但唔係真係好好用
都係對布丁無乜力

似似花殺手黎(好似係)

咁好難用物理打布丁啦 呢個泳狗都冇符

好快就過氣架啦

拆唔郁布丁盲打就少咗1/3勝率

咁而家打布丁你冇落法師都唔使諗過咁濟啦 其實冇咩分別

唔用阿伊緊根本打唔死佢

各位巴打，新入坑，但唔太識組隊，以下咁樣去打主線得唔得？謝謝

呢排送咗咁多石，下次探索加倍要日日買次數

秋乃冇咩用 放女帝好過
物:黑騎/小望 真琴 泳真琴 泳貓劍 女帝
法:小望 黑騎 鏡華 泳黑 泳真步

但缺補師 地城換小望+優花莉>美里+空花

4王爆死

其實都有d物理打得入嘅 但呢類又會驚其他嘢

後面咁多要抽 係有成堆pvp角冇練霞 流夏 妨希 七七 毛二力

練晒 但抽野真係唔好咁老定

推圖係咪落泳媽好

落毛二力/普媽好似仲好 得第一動加tp打boss就有用

但推圖有3回合 如果打得夠快入到下層就即刻有ub放 我而家推新圖都係泳媽搭其他野 不過唔知練度唔夠高work唔work

推圖泳媽招全體補tp咪可以出三次

今次免費補左兩洞 仲差ezr 同江扇 龍女就齊常駐

台服我無腦推 用日服試下邊隻效果好

2020仲有人未有ezr

可以換出黎 我其他法隊角除左聖千都有 借咪得

似似花pool,女帝同夏娜幾%

小望黎講呢隻得唔得呀？

換到五星啦 幾萬用

我差兩隻江戶

發覺原來你冇矛衣未 似似花池可能要補到有

每隻坦都有自己獨特用途 冇一隻係廢既

仲有六日抽 44花夠石井

姐姐？

我都夠 但唔想井

兩隻都0.3
我日服刷首抽都用左5個20000石帳先刷齊

用黎j

姐姐保ezr唔錯呀 識回血又有物理盾 ub又吸傷

有泳狗保乜

姐姐即係？

隻game要down十年...

靜流

想問下用六星ペコリーヌ定ジュン做盾好d？

6星姐姐會戰勝歸來

哇屌唔撚係啊
二萬零石邊抽到

六星個時你仲未既退先算

係你既就係你
我日服由零起手都抽歪左夏娜

唔係個個都可以咁歐
雖然抽左一百抽中左兩次真步同歪左兩次初音

日服快d復刻ue 已經準備左5萬石抽到有

仲未抽到泳真步呀屌

有百五抽

仲有6日抽唔到補半井 有3星加倍不虧

物理得番12%

聽日應該見到霸瞳

快啦想打鳩佢

係咪簡單左 魔法可以1t到

防衛果隻仲有68%點解差咁遠
個人覺得防衛果隻仲易打

好多洞要補 幾時開新pool呀

不斷地等緊似似花同金毛雙馬尾

咁樣呢隊ok麻？

日日同佢地扑野

你發緊夢未訓醒

我日版抽中左佢地

屌你我呢幾日未出過彩

頭三日日日出彩
呢兩日冇

其實入坑 玩台定日服好

無玩台服唔知果邊點；但係日服你要準備vpn 同埋預左每次更新都要好鬼耐

係 我岩岩想down日服 開vpn down左十年都仲未得

down緊見讀條就可以熄左vpn佢 等down完再開返

熄左會斷...

唔會喎 我用openvpn都係等佢下載緊就熄

但日版冇得買帳要追住度好難追 呢度都係台版多

睇黎多左好多人入坑
咁多人既

日版除非歐洲
唔係好撚難玩

隻驚設計問題新手好難玩
由頭到尾都係比CY自己動畫團做習作練習根本冇諗過hit得起
係台版自己加埋D禮包先留到人
但係諗真一層禮包咪即係鄰國堆濕9VIP

推圖既話差咁隻奶
不過前期應該都夠做
Normal輸都好似只係扣1體
Hard就扣2

如果買帳 簡咩好

物理已死,有事燒紙

睇置頂

隻game唔係就完咩

出reredive

霸瞳都打埋唔知仲會有咩劇情 如果ue做新boss就神作

又要重新抽過

對不起

隻驚咁hit
點會完
好似FGO咁無限出新關

劇情完左喎 只出節日咩

re:re:dive

濕鳩vip都好過淨係可以課金啪石換資源
當我係日版玩嘅話，要玩到同我台版依加一樣練度同資源起碼要洗多個double嘅錢

日版無人玩咩

屁屁不得了

Hard 唔係好推到，normal 都仲推到，咁全力推圖，升住先，thanks 巴打

2服?

係，一路無課金戰士咁玩，一開頭連故事任都可以打唔贏搞到我有好長時間hea 玩

眼鏡綠毛先係大佬

幾時先至有齊3階功課隊

me...

同問

開左會戰冇人收 求其搵個排名高既入左先 唔打都有石拎

閪龜難打到

我都係無課咁玩，活動限基本上抽唔中，但普通限都抽得齊，咩都夠打

睇親張gif都想笑

做乜鳩

重點係隻GAME個上限 個個月都提升緊 新手點追
唔好講新手 台板 家陣都未有好多人可以做到角色無紅點
老手都咁 新手D資源要食幾多

買新手7日體包好易追
玩左差唔多一個月一刀都打到200萬

台服出左水著爆弓？

出左但倉管

好正 但廢既？

弓本身出場率低 有時都係會用返專武病弓 競技場都係亞里沙

但之後出左學院弓就唔同 可能係唯一要抽既常駐人權角

免費抽到80抽終於中真步
依家有32k石抽似似花

3階?

45000井

有50000石 計埋每個月嘅石同買抽券
好似可以頂到聖誕限

朋 病 吉 帝 媽 auto烏龜 340-400

右邊咩驚

gbf碧藍

認唔出

1到3階都閪最高傷嘅軸都爆死到仆街咁

碧藍航線

又等抄功課

今次三階既軸都好撚難噤

我玩得耐過你得幾十萬

唔掂隻閪龜或者打少D就得

幾十萬一刀? 小小甜心刀?

隻閪龜每次反傷都賭緊命

閪龜先最好打

無人搶
利申:日日打

聽日就可以打鳩佢

日鳩日都俾人troll 今日俾人連troll 兩刀 今個月鳩打算

有冇d冇咲戀既pvp隊推介下
因為我冇

今個月要打幾多分先叫合格分數？

補洞了

如果係新手嘅話 我會建議用矛依未隊 最省資源又勁

坦+坦+矛+酒鬼+後衛（通常落小雪/鏡華/其他法師)

咁樣酒鬼一開始就會補到tp俾矛依未（唔記得咗咩站位原理）， 好快就開到UB狂斬

好似幾理想
大部分都有
希望下次抽歪隻鏡華出黎

仲代緊刀

得1/3隻小倉唯

其實我唔識點打
我台伏真步ser
都係每次有就出啲高戰力打就算

我玩左幾日求其放矛依未女帝都48萬

冇呢兩隻

要計破防 真琴係物隊必備

終於出完刀 瞓得

今個月冇泳咲好難打

聖誕BBA一場剩係出到3次技
可能3階要手動控硬幣

5星情姐

防禦最後5萬,岩岩訓醒既好快快手打埋佢

聖誕快樂

變左FGO

聽唔出係邊個,不過叫騎士君
但係又好似冇原版咁

好似得一個會叫騎士君

不解釋

粉紅

而家想補洞

聖誕節送大禮？

聽唔出係咪種田
配二人白皇應該真係整親把聲,唔係既話用番皇女聲配應該幾襯

隻閪龜真係好煩

黑化yui正

痴撚線隻龜 我模擬戰試咗十幾次肯定冇死人先去打，一正式打就比佢秒咗2-3隻角 2日都係咁痴鳩線

仆街又撞刀
諗住快快脆出完佢
4王點出法刀

現充撞爆佢 今日同公連過

我記得隻龜有手動開關auto軸,可能台版唔同D會比佢反死

日個boss個挑戰次數會唔會影響個獎勵

唔會掛 我打左20次

戰隊賽用唔到Quit game大法？
蝕左2次

動畫劇情應該會係打霸瞳之後？定又另一條世界線

每日只可以SL一次

差小小就9刀

粉紅切開是黑色的

可以用一次？

3升5要用幾多秒石？想升左隻矛依未上5星推圖。定等遲啲先決定邊隻上5？

1150

公會班痴線佬一拳800萬殺雲
.gun

每日一次，用完就無
閃兩次=掉1刀
要記住自己今日quit咗未

日服？

1150 我會直上五 矛依pvp 推圖戰隊都有用

台服好似唔係打雲,而且好似未加血上限

田點解呢隊主線都禁難推

冇矛衣好難推

借好友推啦

泳朋推圖無用 練左普朋先

仲敢唔敢對不起優衣

不過聽落唔似種田

無玩日服既話邊到有得睇

訓左冇睇, UE有6星未?

比人打劫6星先 又對不起優衣
如果最後呢個真係UE
UE慘定黑貓慘

剛剛過到EX1

未入黎睇左片尾都覺得似UE 點知真係

EX1 用5*佩可單騎都過到

黑貓男主都咀埋邊度慘

食屎啦皇帝
未又係要死係我既con流之下

3服邊借到

3服點會借唔到
利申: 我有

休閒會邊有大佬
但係大佬又通常爆LV
又咪係借唔到

得喇得喇 知你勁喇

55任con

望下個稱號 都好難唔係

咩野神展開

是咪玩野
已經要單機公會戰都唔合作下

2444滿補償喎

如果合刀既話當你一秒打完補償刀係咪會變左1:49

滿補1:30

打公會戰應唔應該放個debuff 落隊野果度
我試過5 attacker同4 attacker + 1 debuff 咁打前者個輸出仲高

新手抄下隊先

debuff係指破防？ 呢隻game破防好重要， 可以差成幾倍傷害
每隻boss都有唔同物防魔防, 新手上網抄下隊打先

今期打得多345又收得多尾刀嘅人3億分都似
一兩刀一隻王真係好撚on9

無所屬

Yes 係破防，我之前用カスミ打雲見個輸出仲少過之前以為破防無咩用
試下網上既打法先thx

上網睇完再自己試左幾次自己做到既組合最高都係咁，個網話第一階段可以打到成700萬左右
究竟佢點打出黎

要跟軸開UB

禾婆

左邊畫到成個渣風咁

由第一日開始玩呢隻驚就一路自動咁濟
原來手動放技咁重要

14圖尾王終於卡關
隻王一野秒左我隻UE

4王真麻煩 反唔夠傷

聖誕節用聖千 合理

得3星 唔夠母豬升

想問下上網見13-5，即係唔裝邊件？左2？
若果係-4又唔裝邊2件？

6 1
5 2
4 3
跟返新圖出裝次序 右上最先 左上最後

即係13-5就左上唔裝？
-4就左上，左中唔裝？

カスミ個UB其實點用？試過幾次出左佢同無出佢其他人都係同一個輸出

thx
咁想問下見純推13-5，點解唔裝左上+hp,+攻同暴擊既裝

邊隻要13-5?

純
我見上網d推薦好多隻都係13-5

防扣到零就無得再扣
我估你係疊破防疊到滿所以無分别

btw霞pvp角嚟，公會戰絕緣

你咩黨

你應該睇咗舊嘢
你去巴哈/post頭fd list度搵update嘅無羽rank推薦表啦

一花

屌 而家先睇到後面仲有隻偽四葉

笑笑笑 5肥場都未入過

屌你啊

搵到了，thx

要曬

Thx
pvp完全比人屌打放棄左好耐，睇黎都係因為用唔岩角
練哂咁多隻角練到出年

UE

想問下大家有冇母過真琴?
定係等每個月公會戰?
玩左差唔多3個月都係得80碎
今日忍唔住母左40碎
3星真係太脆

我係直接換+母上5星

母左廿碎

新手冇活動月月碎打一定係母上5星
我嗰陣都係直接母上去